【狂賀！】TVB藝員李家鼎，開餐廳一年後結業！損失1500萬。

鼎爺投資額達1500萬，開係中環嘅「鼎會館」，開業只有一年就宣布下月結業，本來計劃上市敲鑼計劃亦告終。

這間「鼎會館」採正規餐廳，開了只有一年， 結業比想像中快，鼎爺解釋：「結業不關員工事，不關客人事，是現在的大趨勢，中環、銅鑼灣好多店都企不住。」

投資奇材 一年蝕千五萬

垃圾靠個名賣得貴過人又唔撚好食
食過一次當跌錢

係投資額達1500萬

佢賣到幾貴？

重上市? 一間半間學人上市cls

一圍收咁貴 應該打個和

佢其實冇虧, 係有水魚借佢名搞生意姐, 佢有L咁多水咩, 有就唔洗同tvb捱驢仔拍完一季又一季

FB page表示鼎會館將會於2019年11月22日（星期五）結束營業。

東網向鼎爺了解事件，他於電話中稱未知道結業：「我啱啱收外景咋！（話下個月執笠？）我要問吓拍檔先，有啲嘢要遲啲開會先知，（拍檔冇知會你？）大家講個信字嘅！（佔股份幾多？）唔係咁計嘅，總之會計會計好，唔會呃我嘅！（執咗可惜？）冇辦法啦，咁嘅環境，可能係上天安排！」

TRUE

李家鼎全家根本就係柒！
不服來辯

笑死

其實佢嘅回應都好得體，冇直接咁話邊一邊

洗錢， 完

收錢借名比人搞姐，有能1500幻開檔咩

佢全家？仲有邊個？

大仔李泳豪：同呀嬌有宿世姻緣
細仔李泳漢：李思琪不解釋

你想講楊思琦？
帽事嘅

D支那投資者無水俾佢啊

藍絲?

條友無料到，當正自己係大廚咁
個客請完我地食之後，當晚就要同我地道歉，幾無面
正路呢間野食完次就唔會回頭
個價錢當睇佢堂前表演馬嬲劇都唔值

一個老粗武師平時炒兩味唔錯, 就捧佢做大廚

睇電視都知條友根本唔識煮野
譚育英有時d表情都係嘩做乜鳩咁既款

抵

打錯

留埋啲錢幫下兩個弱智仔啦

根本就冇回頭客...

我真係恭喜你啊

咁啱有日睇到東張西望 佢賴近日示威搞到啲客黎唔到食野 執柒係抵佢死

你都係返去代言個乜床墊啦

賣淡水魚生

又唔好咁講
識有班藍絲親戚成日話要請人去試下咩叫好野

根本想生劏香港市民

一條撻沙魚賣幾千蚊

二百幾蚊一碟炒烏冬好似

唔係佢煮，人地摟佢少少錢多多股，借佢名氣略客，佢自己間私房菜2000一位起，唔係一圍，都係食古魯肉，炸乳鴿，炒鮮奶，蒸蟹，又煮很嘛嘛，食過冇回頭，不過訂枱訂㺫明年，唔休做，間中佢又唔在場，呃人呃到離尻哂普

自己做唔住又屈鳩人
咁垃圾係咪都會收皮架啦

間嘢簡直就係難食...佢自我感覺良好

人哋話曬都係「鼎爺」喎

唔係喎我呀媽睇佢話佢係識煮野
反而咩肥媽個d垃9圾
佢係蠢在自己做既係平民野 但就比人水左去開高價野
講真明星比面你食一次 下次唔會返轉頭啦
佢要做既應該係貼地生意

438 蝦球
執撚左佢啦,昆水魚生意抵撚死

個本咁高，咁都走去開
自己賭大左，與人無尤

正宗乾炒牛河$238
笑左

屌我要google先知係乜水

冇錯 根本係燒鵝價錢 蔗渣味道
收人地咁貴 又係食一啲咁家常嘅菜 材料又唔係貴

拎佢個名做招牌姐。 掛名又有收收，佢理鳩佢執都唔關佢事。 唔執keep 住收錢，執撚左咪停囉 ,無損失架

生炒骨340蚊

果d咩斑球蝦球都話可能靚海鮮貴少少

廢老鼎

賺返哂啦
碟垃圾都賣幾舊呀

其實佢間餐廳賣點係懷舊平民菜式，但個價好貴，執係正常㗎

收呢d 錢多數酒店級數或者酒店大廚自已出黎做.

人地都幾十年經驗

正常都知呢d 唔值得去

𠵱啲老屎忽咁撚臭串 抵死嘅

呢間野跟本冇乜回頭客，比得呢個價錢
睇tvb比你呃果啲草根又食唔起
食開龍景軒國福樓果啲又嫌你啲野食粗

大陸豬肉貴呀

大家樂潮文邏輯 用靚野一定寫到明係咩黑毛豬松阪豬

就咁生炒骨應該真係用cheap野

咁都有人追捧
茶記質素賣呢個價錢

佢大仔弱智咪匿埋屋企打飛機囉仲要公開講咁7比人笑一世架！
佢邊有1500萬開呀！係大陸資金黎，借佢名開咋！
洗完錢仲唔散水咩！
其實酒樓/食肆好多都係咁，有些成日改名就最明顯，一個洗完做白錢，又換另外投資者⋯無限復活！

嘩，睇左兩三頁，都有唔少連登仔食過wow,生意似乎幾好

周星馳既戲果然係好多都係真
但係大家會覺得好好笑

幻你老母咩p牌仔

你食過？

UST 南亞仔之前成日食

CCTVB狗屎垃圾都有人吹捧，睇下影視台就知

其實兩個都識煮，但肥媽明顯係知道tvb客路，擺明鳩做

記者問到，佢都未知自己間餐廳要結業，仲要啱啱收外景，可見佢只係掛個名，間餐廳根本唔係佢話事，佢亦冇放個心落間餐廳度。

成件事只不過係有人借佢個名嚟劏水魚，用普通菜式材料，賣到貴一貴。初時佢親自落場宣傳，都有啲人慕名而來，當睇表演。後來變晒其他人打理，仲邊有人去幫襯吖。

睇人仆街最開心

係佢老闆蝕啫，借佢個名黎開

哦，如果真係咁講嘅話唯有祝佢生意興隆，請推介比regina ip等佢推介下未執嗰2間

佢點會冇水 做左咁多年武師 比人叫鼎爺你估流架咩
二三線比人屌住黎拍就話捱驢仔姐 佢大爺級屌住人黎拍既 捱乜驢仔

借位 真係好想幫大家
受TG影響皮膚既巴絲全部同我入黎！

李司琪佢都要？成七十歲啦喎

竟然係楊c畸笑到最後

老實講 有啲野都係靠樣嘅
鼎爺拎自己做代言

一日最衰係占中

賣返一碟飯30蚊咪唔洗執囉

開乜嘢要1500萬作大啲吖

唔關店員事 唔關顧客事 關大環境事

咁關唔關自己事呀？

認真果時食過一次一圍要成皮幾兩皮先落到樓
煮出黎唔係特別好食叫做有得食下功夫菜
食過都唔會番兜

佢個仔當年帶綠帽 老豆仲要衝出黎幫個仔講說話 真係嫌唔夠柒

好似不嬲叫廢豪, 有名你叫

咁撚難食一早要收檔啦

咁佢D嘢唔好食丫嘛，根本唔值過千蚊一位，中過招唔會再去啦

正宗就係落排檔，冇冷氣，坐住接摺凳摺台吹大風扇食既

咁q貴 仲貴過酒店中菜廳 唔怪得連睇TVB嘅藍絲都唔支持啦

自己間野收咁貴做唔住就賴落示威到tvb出黎既果然都係垃圾

吹埋啲飯同蛋嘛
而家咁樣嘅價原來午餐肉最值錢
我寧願嗌半斤梅林牌午餐肉好過
細嘗

抵死呀廢老

香港啲餐廳求其煮兩野就畀人食仲要賣成7，80蚊

去完外國一排真係再食唔落香港啲野

午餐肉甘香係咩感覺

全家深藍
幾時到兩個仔果幾間？

每個人都有自己既位置，係茄哩啡就係茄哩啡，點做都唔會似主角既感覺

老作條數！你明的

哇真係當人水魚

【生意經】打造鼎爺中菜品牌，幕後功臣：個名最少值1千萬

鼎爺「背後」的男人👍🏻👍🏻👍🏻

班親戚平時食開屎？

用咗過千萬裝修

作到咁大 正戇鳩

中環五星級酒店啲餐廳而加成日都full Booking，點解唔諗下係自己間餐廳煮得難食，價錢又高，條友真係姓賴

有時都唔明香港d餐廳
酒店d中菜廳都好撚貴 但起碼有d花款fusion野
你搞間餐廳出黎食咩傳統粵菜，但同屋村酒家d菜式一撚樣
係咩玩法

班親戚識撚咩野先叫好食咩
同佢講隻雞要成千蚊佢地就同你講好有雞味好特別架啦
李家鼎d野又未叫難食既，係唔值咁貴咁解，好似去樓下酒樓食飯咁既程度囉....

我淨係知畀錢嗰個好甘

睇唔睇啲火
係咪好happy

抵撚死 二百幾蚊一碟炒河呀拿

證明呢班垃圾幾撚離地
干炒牛河都賣成百幾蚊

應該唔只燒鵝價錢, 畀呢個價去酒店食野啦

賣到咁貴

食咗識飛咩

香港地，食鋪租同食裝修

要食好野我去日本、台灣、泰國仲好

我記得ust 南亞仔食過

廢老：最衰都係佔中
唔送啦

Mott32 想試好耐

叫佢含撚啦二百蚊碟烏冬

做數啫
洗黑錢話你知咩

放心
所有食物行業
現時好難上市

$3999 / 人

有請小鳳姐

垃圾就係垃圾
連個仔都係

好 非常好

[戰術討論]若市民於閑日商業區「和你返工」，政府可能跌入兩難局面

佢自己都睇得好開

興奮期待

呢d 名人用自己名開既就算鬼佬都死唔好話佢, 佢自己坐鎮做果間就應該長做長有既

鯇魚刺身

投資同損失應該係兩樣野

肥媽推介

佢私房菜應該賺錢
係開得太急中環都開先會衰
個個都只係識佢間私房菜

咩撚野餐廳要千五萬？
呃稅呀？

垃圾
Tvb既人就算全家自爆都係值得慶賀

老細出錢，用條懵佬個名。佢有鳩 千五萬咩

佢都唔知結業, 咁你話佢有幾 care 呢間野, 本身就唔係佢既

你調轉左 大個個叫漢 細個個叫豪

[機場]而家已經有一堆和理非唔怕被捕, 係時候試吓再搞機場

鼎唔順

咁就抵啦
關咩大趨勢事

個綠帽仔個樣成個智障西咁 係tvb做埋啲濕尻大茄

開左一年就話要上市會唔會大諗頭左啲

佢真係流架喎
早兩年響TVB仲要做醜角大茄
可以幾有水

本來計劃上市

wfc
佢兩個仔開餐廳都赤赤地
最好一齊收晒皮

又唔係佢 D 錢，佢出個樣姐。

月賺100萬元

//私房菜成功後，鼎爺及投資者食髓知味打蛇隨棍上，去年9月在中環皇后大道中開設高檔中菜館「鼎會館」，面積達4400方呎，採正規餐廳（而非私房菜）模式，經營午市及晚市，投資額達1500萬元，月租逾50萬元。鼎爺當時信心十足，預料一年內回本，月賺100萬元；其合作夥伴還稱，期望整個「鼎爺飲食集團」可在兩年內達到港股主板上市標準。

今年6月，鼎爺再下一城，夥拍燒鵝名店「棋哥」，在尖沙咀西九戲曲中心開設「鼎尚棋哥燒鵝湯館」，以中式燉湯crossover燒鵝，主打大眾化價錢，確有「一間變兩間，兩間變四間，然後上市」之食神氣勢。

然而，事情變化總是人算不如天算，「鼎會館」開業僅約一年，上周在Facebook宣布「礙於經營壓力上升」，將於11月22日結業。

鼎爺在回應時坦言，「這幾個月，中環是重災區，很多客訂了位但不來，我們（餐飲業）不做一日等於損失三日（成本）。結業不關員工事，不關客人事，是現在的大趨勢，中環、銅鑼灣好多店都企不住。」至於其餘兩間鼎系餐廳生意情況，他則謂「托賴仍然好好，未受太大影響」。//

屌呀 同當年學校既頹飯一撚樣 12蚊咋 仲有3款汁揀

個價離撚晒地
中產都未必敢去食

On撚柒鳩
仲貴過gordon ramsay間野幾倍
真係當正自己米芝連大廚咩

半年前食過中環店超難食。加上最近佢屋企人又咁仆街。抵能死。

最近佢屋企人有幾仆街？

無睇開娛樂版唔知

收得貴扮高檔
根本就係住家飯

鳩噏唧
佢間嘢邊有咁多錢可以跌

on99

佢陷家都藍到仆街
唔知大仔定細仔有間和牛拉麵
之前狂屌人示威 而家無客又扮黃R客

又貴又普通。

開業頭半年明明晚晚爆場，收得又貴。佢係咪比人水撚勁左呀，邊有可能輸錢？

有冇人知有冇裝修？發曬光？

佢個仔撐警鬧示威者

本身上到市就cap水fat fat，而家打唔響

之前又話有個人同佢合作，
係大陸開頂會館， 品牌出嚟。
仲話開好多間

兩個仔都恰下恰下諗住林老上到市俾佢地發揚光大點知

不關員工事，不關客人事
擺明係關你事啦 名過於實

浸菜都收2舊

盲腸

裝修都冇左3~4百啦

係有咁多錢蝕你個仔就唔會帶綠帽啦！

撐警撐到有咁嘅下場真係好治癒

唔知佢講投資額計啲咩
但佢中環鋪租50萬一個月，租一年要600萬
仲未計員工薪酬同雜費
一個月支出要一百萬唔出奇

老作啫

讚

抵死

抵撚死

721
811
831

抵呀

洗黑錢

你個濕尻顧問話你個名值1億
呢家咁快收皮？

TVB啲明星花旦
不斷拍廣告 拍劇 出event都冇水
一個武師會有?

冇睇CCTVB好耐

洗錢定係老千局？

推

你點知

曱甴近平

抵撚死

On9

香港羊群效應真利害 去食打下卡威威 加埋成班人借勢走一轉快錢

其實李家鼎D廚具可能仲搵銀

信佢蝕果班就戇鳩啦
娛樂新聞都係有幾大吹幾大

肥媽都好食過佢

包間房，6個人 ，無開酒， 1萬2幾....

李家鼎 好藍？
淨係知佢大仔好西

抵撚死，咁貴都可以輸咁多

關我撚事

教出咁既仔，佢本人都咁上下質地啦

佢大仔精神病既

下？你講真？做茄厘非果個喎？

蟹鉗寫每位400幾蚊
心諗竟然唔係每隻 睇圖真係一碟一隻
屌

果個細仔
成日比大佬打
大佬應該狂燥
思奇妹講過 頂唔住佢屋企人

李泳漢先係大仔，除咗同阿嬌宿世姻緣之外，仲有參選立法會唔係為咗贏，喺論壇成個痴漢咁針對住游b追擊嚟

一年唔見1500萬，除左叻仔唔知講咩好

抵撚死返大閪區煮啦畜牲

原來果個係李家鼎個仔………真係唔撚知。

你話收咁貴係個名星自己落場煮比我哋都話買到啲虛榮感啫
但又唔撚係喎，又唔係佢煮又學人收咁貴，間嘢又唔係傳統名店，即係好似福臨門鏞記呢啲幾十年歷史，呢啲級數嘅富豪餐廳，咁我點解要去你食先
所以呢啲諗住搵一轉水嘅垃圾根本企唔住腳，大家都睇穿你籠嘢，一年就收皮，抵啦

開邊間就寫臭邊間

講野咩間濕鳩野投資1500 萬
d料又唔係靚料得個吹字

咁大個台開咁多輯節目幫你做廣告都做唔掂, 抵收皮啦..

嘩！上市！

好撚威呀！

正宗下欄嘢扮上菜369

抵撚死全家藍絲既垃圾

白錢又收返一千萬

條撚樣只係有運，cctvb無人先捧呢條廢老
條撚樣根本唔識整野食

藍屍真係咁有心咩, 所有野都建基於金錢利益

佢個藍絲仔廣華街間撚屌拉麵都未收皮

人一藍，腦就殘

條友俾cctvb捧紅就以為自己煮野真係好掂

唔撚好食

理財顧問公司，係咪即係自己開公司做康宏嗰啲？

我以為佢係收郁撚錢

唔怪得啲人話貴，千五萬都唔慌係佢出啦，佢出個名啫

賴家鼎

佢自己on9,唔可以怪其他人
投資涉及風險，攢得到先好做

開間餐廳用黎避稅
個人洗費入晒去公司開支
甚至將朋友D數入埋落公司, 收返朋友幾%回佣
但我諗最後埋單, 佢都要輸百幾萬離場

，

其實碌撚當年真係有好大嫌疑派姓李嘅出嚟搞9游b，因為游b同碌撚票源近乎完全重疊係好大威脅，另外碌撚同李家關係亦匪淺

如果係中聯辦派姓李嘅去打游b, 咁點解佢地唔做埋過票俾狄志遠或者碌撚去贏呢步，而俾游b以最後一席低票當選? 明明元秋同鼠王兩隻嘢個位好穩，佢地完全可以分到票出嚟俾第三人阻止游b當選

藍絲有鬼消費力咩

其實1500萬旺區開既又唔算多

鼎會館 食評

鼎會館 食評

又食鼎爺私房菜

今晚去食鼎爺私房菜

自己睇佢幾多負皮

佢收錢做打手咋？

貴到pk

普通食店裝修都要500萬啦

大咩趨勢, 根本關佢自己事
手藝做唔到高檔又要做高檔生意, 收高價

龍門冰室不知幾好生意

咁做生意唔講金錢利益講咩？

rick tam 譚思略
極藍
仲有間大一海鮮火鍋

好記得最搞笑係李+郁嘅票係多過游......

但李係冇鬧過其他本土派同泛民

笑了，神算

個客同你道歉

食過呢間野既香港人知唔知醜？
咁既野賣比其他人均消費$300既餐廳貴倍幾至2倍。

同意，煮野係掂就一早出黎做廚搵食啦，洗鬼屈係cctvb幾廿年咩

叫黑警去食囉屌
巴9閉

借位唔該

（突破樽頸）請返工日子 早上抗爭 真正影響民生 2

樓主中文唔合格
投資並不等於虧損

睇下班離地臭閪含家剷就知香港人無得救，做新疆人把啦

架生幾乎當爛鐵賣

九成比拍檔呃，執笠仲要佢嘔錢出黎。

執柒咗都要賴示威 唔抵可憐㗎
補個source先

訂枱到明年，即係唔憂做，咁樣都要執？相信辨full booking，吊高賣。

李泳豪 李泳漢

吹大條數啦

本身係有d老細夾份投資

開間鼎爺睡房

間嘢唔係佢俾最大份

賣到咁貴 邊會有人幫襯😂😂

佢識煮

不過唔係去開高級餐廳，開間平民私房菜就ok既

Btw，鼎爺夠薑屌鳩tvb，包你客似雲來

駁唔到

洗黑錢既野

扮黃

睇啲標題就知係打手黎啦..吓吓都拎個「鼎」黎食字

唔識做生意
掛名都有可能

我覺得佢唔係大股

中環開食肆呢條數唔算特別貴

2000/位 起跳

仲要瀨屎禁賴，傻仔

自己人工裝修都落左一半袋喇

食一餐家常便飯要成萬邊會好生意

都係佢前妻醒目，幾十年前已經走佬

其實成家人都傻，細仔同楊思琦拍咁多年拖都無表示，星途暗啖，淨係對賽車有研究

大佬，點 carry 條柒頭呀！楊思琦比帽人戴係衰，但條仔咁柒，點叫人哽得落

抵執喇，佢開個位應該都係target大孖沙，問題係中菜今時今日一大班人食都好不合時宜。

班大孖沙一向有自己地方食飯，街客自己一條友更唔會呢d地方，同朋友一班人食飯，不如去食放題任食好過。

基本上都失敗中的失敗！

睇下個價錢，幾撚離地

屌你老味食碟乾炒牛河都要238唔好去搶

如果上年佢是但買層樓，今日已經剩賺幾百萬

開頭比好多人話貴同唔好食
東張同報紙都有訪問返佢
佢仲寸返啲客

佢一碟乾牛河都好似要兩舊幾水
搵鬼食咩

鼎爺仔李泳漢斥「暴徒仲恐佈」：始作俑者始係呢班黑衣人，你又唔見差佬打我肥（啡）我催淚彈

金融狗 投資失利啦今次

有錢都唔係咁洗下話？

食福臨門好過啦

睇見啲自信過度又懶係串嘅廢中失敗真係好撚爽以為自己好有料？你早出世咋傻閪

佢煮餸可能廢過蘇施黃

去大灣區或烏魯木齊開業一定揾大錢.
支持你鼎爺,快撚D去

日圓啊

甴近平

佢煮個D太local ... 糖鹽 萬變不離其中。
等如你食你阿媽D飯咁⋯

但如果比咁貴 食阿媽飯
不如我番屋企好過

茶記料當上菜 食過一次 不了不了

調轉咗

開間嘢使撚千五萬?
同埋點都賺過啦開頭
有無蝕咁多呀

睇佢手法係識煮，問題係值唔值咁貴。

最唔識反而係啊So

依家去銅鑼灣食飯一樣都係book枱book到full撚晒喎大哥,垃圾又唔撚認，比美女廚房好少少就以為自己真係有料，仲貴撚過米之蓮，點可能唔執呀大佬

個人覺得李司琪正過楊思琪

餐蛋飯 $128

香港人中意睇人仆街，鼎爺都無咩得罪你，但香港人就係中意見低踩。

屌，濕鳩老粗一個，之前撈唔掂平時仲要靠教人騎馬維生
係cctvb完全無晒人先格硬捧佢上枱，啲on9師奶又真係以為佢好勁

幫老細洗白白姐

梗係走啦，當年傳聞捉姦在床
仲要無錢，揾阿水同你捱

李家鼎啲嘢 當紀錄片睇ok 知道吓以前的人點煮 當獵奇都可以 跟佢煮就嘥氣

咁又有得賴。。唔關員工。唔關客人事。即係老闆仆街啦

有無篇訪問

又貴又唔好食又冇回頭客，死得

個個以為自己識炒2下野就當自己係大廚先得

其實呢條粉腸唔係煮嘢食叻，佢係完魔術的，廢老仲可以呃到錢！

佢以前喺無線做武指 度啲招出名花拳綉腿 姐手姐腳 同隔離麗的啲無得比 咁可能無線啲大牌多 唔肯比佢舞喇吓

呢啲價位過龍景軒 天龍軒食啦
再唔係中環營致會館都好好食啦

你講o個間係咪銅鑼灣間 頂爺xx?

佢個仔仲肯養埋人哋個遊艇仔㗎

藍到仆街wor

CWB勁赚袋袋平安又唔講

$2000/位
我去港香Petrus望住個夜景食法國菜
都係$2500/位(Set Dinner)
點解要俾幾千蚊食炒小菜？

留言有人批評佢 成堆免費打手撐佢

唔知佢D c9 fans有幾多食得起李家鼎果間野？

好撚正，有個人話：明星效應,如果你大把錢又唔知點洗可以一試.